你班自私撚最鐘意擔遮行有蓋地方

我屌曬你地老母
咪咁自私得唔得啊
呢個反智行為唔止廢老，好撚多後生都係咁仆街
你已經大大把遮架啦仲要行有蓋地方
咁你把遮遮乜撚呀？太陽呀？
成日逼鳩無遮個啲人行出露天地方避你班仆街

有時仲成把遮插/吉埋黎
舉高少少避下人又洗唔洗死呀屌你

就快連擔遮都要考牌
所以話你班人無同理心又無公德心唔係人地屈你
好波香港又贏

利申比人用遮吉完又比人逼出露天地方淋雨

有冇自私撚肯出黎面對

你無帶遮係你嘅責任
而且有遮唔代表唔會比雨淋到
憑咩剝削人地行有蓋地方嘅權利
再者香港有蓋地方都經常會滴水
你自己唔記得帶要人地同你承擔責任，拖埋人地一齊死？
自私嘅係邊個

你

所以話你班仆街無同理心
大佬呀 唔好咁痴線啦好無呀
自我中心到咁

咁你同啲無良腦細有乜分別
地鐵壞左你唔識轉搭巴士呀？
唔識預早少少出門口呀？

仆你個街啦
一句乜乜乜係你既責任彈埋黎就無敵？

贊成呀！屌柒班自私撚老母 有時冇遮行緊有蓋啲仆街攞住把遮正面行過黎完全冇諗住讓
然後因爲唔想俾佢把遮吉到就局住行出啲 屌！

如果佢地見到人識舉起避下都好呀

抵啦

比人偷撚左把遮又話你知
又抵呀？

啲廢老一定唔會移開把遮，好似你老撚憑要dup低頭避佢咁，我一定唔會避，次次見到依啲撚樣都一鳩大大力撥開佢把遮，人善被人欺。

仆你個街 我真係覺得擔遮要考牌
好多撚人唔識擔遮 掂行掂過

無人遮你你一定係好樣衰

Sor囉

通常佢地咩反應

Ok
以後收遮行
Sorly

發覺好多香港人都唔會理人
擔緊遮嘅有時一嘢隊埋嚟

如果有遮但又行緊有蓋最好收番或者放去兩腳側邊擔啦(太大雨會撇雨)
其實香港人有番呢啲意識已經好好多

根本班友無公民意識

一定收埋

你都痴撚線 啱啱用把遮去遮完雨 然後把遮又濕又滴撚晒水咁 先唔理有蓋既地方都有可能會滴水
但你係到拎遮就已經滴緊水 人地走入嚟就係為咗避雨
再者咩剝削人地行為 我首先唔同你講法律問題 依家係你個行為影響到其他人
依家係講緊你有冇同理心 我話知個行為係合唔合法
冇同理心未認咗佢囉 好過你ON99咁又唔認又話人地剝削你

同理心就係你自己無帶遮要人地同你一齊淋
一星期落幾日雨都可以唔帶遮本身已經柒，仲可以大條道理要人地放棄公共權利讓你
自己屌人廢老恃老賣老自己又係做啲仆街行為，
人地記得自己帶串魚蛋有得落晒剩餘幾滴醬，你自己唔記得帶，就唔比人地落醬

同埋香港啲路逼到閪咁根本有窿就攝，估計2-40%嘅路有瓦遮頭，根本避唔撚到，係咪要有帶遮嘅人讓晒你地無帶嘅柒菇碌行晒，再自己避開有頂嘅地方先可以行？

另外我想問下如果成條路全部人都有遮應該點做？有蓋地方自動立結界？

同理，我唔記得帶遮，有得遮就遮，無得遮就雨中行，無怪過有遮行有蓋地方嘅人，基本上把遮唔篤到我就得，唔洗同我講咩同理心

部份阿婆要人讓都話無得擇，真係身體差身不從心，而你班柒姑碌就係自己選擇一星期落幾次雨都唔帶遮，100%係你自己選擇柒，仲要人地讓？

首先, 咩叫唔比人地落醬? 依家佢落醬有冇影響我呀? 依家講緊我走去有蓋既地方係為咗避雨
你就拎住把遮係到滴水 咁叫唔影響啊?

其次, 我話撚知咩條街避唔到雨, 依家係因為你拎住把遮係到滴水先搞到我濕身

再者, 咩叫無帶遮要人地一齊淋?依家我話我冇帶遮咩? 你會唔會拎把遮行商場啊?

最後, 知唔知咩叫公共權利? 公共權利係人群比你 依家你係嚴重影響他人 唔該你唔好影衰埋呢4個字

最好就拆哂所有瓦遮頭
香港人最喜愛既魚蛋論

係咁撚自私架啦 吹呀
我左手擔遮 右手拎住支煙做火車頭
唔撚順呀 當面屌柒我囉笨柒

首先，知唔知咩叫剩餘幾滴？

其次同再者都唔知你噏乜，你好似想駁我但完全牛頭唔搭馬嘴

最後，我已經講左唔篤到人就得，遮呢樣野創造出黎原本就係跣啲水去外面令到自己唔濕，香港啲路咁窄同時咁撚多人，基本上十條友同時都有遮，依然會整濕隔籬，個重點完全唔係有遮行有蓋地方到